\task{Электрический потенциал в центре однородно заряженного куба равен
\begin{equation*}
	\varphi = \frac{C \rho a^2}{\varepsilon_0},
\end{equation*}
где $C$~---~известная безразмерная константа, $\rho$~---~объёмная плотность заряда, $a$~---~сторона куба. Вычислите потенциал от однородно заряженного квадрата с поверхностной плотностью $\sigma$ и стороной $a$ на высоте $a/2$ от его центра.}
